海南島海文大橋先 30億

海南島海文大橋先 30億

香港憑咩17億起條行人天橋

你咁俾冇意思
建築費到到都唔同

講緊一般office都差幾倍價錢
而香港同其他地方最大差距係人工方面
所以civil野會差得更多

同意17億好貴，但你個類比有啲差。

大陸豆腐渣工程點同香港比啊

腥梘d大判好似坐底抽30%